如果香港已經獨立，你會唔會支持回歸中國？

會
唔會

投乜撚野票

仲要啲假設性問題 點撚樣答阿
一早獨立左 香港現況就未必同依家一樣啦